有無人想整d嘢比狗仔玩？

有興趣可以睇下

我係狗仔啊~~~

屌我呀 主人~~~

你係咩品種先？

唔俾啊唔俾啊~~

又話插3下既~ 一 二 (停)~唔俾啊唔俾啊~~我宜家好淫啊~~

番去聽多次先

希望唔會劫左樓主個post

已經騎劫咗

我宜家好人呀~~~

完美

整啲cream落某啲訂方俾佢地玩

但多左人入去睇個活動，我應該開心定傷心。

😄

係咪開錯台

我應該放咩台 😭😭😭😭

真係狗仔

係

我諗d 人入去係想睇 我係狗仔呀

可唔可以整俾班警犬玩？